{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059067",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048038",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 해날스테이펜션"
    },
    "text": "こんにちは。清州ヘナルステイペンションです。 当ペンションは、清州30分休養林渓谷樹木園の近くに位置しており、自然の美しさを満喫することができる所です。 当ペンションは本体横に分離された空間に設けられた離れで構成されており、プール、暖炉、かまど、バーベキュー、カラオケなどの便益施設を提供しています。 必要に応じて、マネージャーが常駐してサポートを受けることもできます。 当ペンションは広い空間と豊富な施設で子供たちが走り回るのにも良い環境を提供します。 車中泊も可能です。 春、夏、秋、冬のすべての季節が美しいヘナルステイで休みに来てください。 当ペンションには次のようなお知らせがあります。 22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 また、個別バーベキューの利用時間は最大3時間で、炭とグリルの料金は20,000ウォンです。 予約は入室後、現地で可能で、ご飯とキムチも提供されます。 個別バーベキューは屋外でご利用いただけます。 一軒家の客室は禁煙です。 プールは屋外に位置し、夏のみ営業しております。 営業時間は常時で、服装は自由にお使いいただけます。 プールをご利用の際には3万ウォンの追加料金がありますので、ご予約をお願いします。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "清州ヘナルステイペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "清州30分休養林渓谷樹木園の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "清州ヘナルステイペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "プール、暖炉、かまど、バーベキュー、カラオケなどの便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "清州ヘナルステイペンションではどのようなサポートが受けられますか？",
            "answer": "必要に応じて、マネージャーが常駐してサポートを受けることもできます。"
        },
        {
            "question": "清州ヘナルステイペンションは子供連れの利用に適していますか？",
            "answer": "はい、広い空間と豊富な施設で子供たちが走り回るのにも良い環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "清州ヘナルステイペンションでは車中泊が可能ですか？",
            "answer": "はい、車中泊も可能です。"
        },
        {
            "question": "清州ヘナルステイペンションのプールの営業時間はいつですか？",
            "answer": "プールは屋外に位置し、夏のみ営業しています。営業時間は常時です。"
        },
        {
            "question": "清州ヘナルステイペンションのプールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールをご利用の際には3万ウォンの追加料金があります。ご予約をお願いします。"
        },
        {
            "question": "清州ヘナルステイペンションのバーベキューは屋内で利用できますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューは屋外でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "清州ヘナルステイペンションのバーベキューの利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用時間は最大3時間で、炭とグリルの料金は20,000ウォンです。予約は入室後、現地で可能で、ご飯とキムチも提供されます。"
        },
        {
            "question": "清州ヘナルステイペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、一軒家の客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "清州ヘナルステイペンションでは駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 481
    }
}